今年3月，阿灵顿县委员会批准对附近的基桥万豪酒店(Key Bridge Marriott)进行再开发，为300套公寓和150多套共管公寓让路。 罗斯林假日酒店大楼将在周日早上发生内爆|贾斯汀Wm。 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 麦迪逊的官员一直在研究全国各地其他商场的重建计划，以寻找解决方案。 百货公司的死亡和美国中产阶级|杰森·德雷| 2020年11月30日|Vox 
 市政府几年前批准的新中途岛社区计划将允许建筑商增加数千套新住宅，并为体育竞技场的重新开发铺平道路。 住房和无家可归:圣地亚哥中部选民的声音|丽莎·哈尔弗斯塔特| 2020年11月3日|圣地亚哥之声 
 该市最近也在这里达成了一项协议，将体育竞技场(Sports Arena)周围的土地租赁用于重建。 圣地亚哥之声| 2020年10月19日，圣地亚哥之声| 
 相比之下，竞争方案并没有涉及体育竞技场的重建。 公众利益定义中途岛提案，Frank Wolden, Aruna Doddapaneni和Colin Parent, 2020年7月21日，圣地亚哥之声 
 因此，谢家华聘请达马尼娅为拉斯维加斯创建一个医疗保健项目，谢家华在拉斯维加斯有一个市中心重建项目。 医疗保健系统是如此的破碎，是医生们罢工的时候了丹妮拉·德雷克2014年4月29日每日野兽 
 第二个项目是Shaw社区的一个再开发项目，仅在一周内就从14名投资者那里筹集了25万美元。 Fundrise Crowdsources房地产开发在华盛顿特区Miranda Green 2013年6月27日|DAILY BEAST 
 重建局拥有一千五百幅地皮，其中大部份待售。 费城想要回它的眼睛|Megan McArdle | 2012年9月20日|每日野兽 
 幸运的是，更理智的人占了上风，无论如何，曼哈顿重建的冷漠步伐会阻止它。 归零地的政治已经结束了|Michael Tomasky | 2011年5月5日|DAILY BEAST 
 他和两个来自汉堡的同学获得了一笔赠款，用来研究和评论开罗旧城的一个重建项目。 穆罕默德·阿塔和埃及革命|特里·麦克德莫特| 2011年2月14日|每日野兽 
 就植物而言，我不知道在栽培环境中发育器官的再生是否比在自然环境中更频繁。 《动物和植物在驯化下的变异》第二卷(2卷)|查尔斯·达尔文 
 我们必须扩大我们虽小但已经成功的地区重建计划。 完成1790年至2006年的国情咨文